[桃花島主(三)] 2017射鵰英雄傳 (28) TVB星期一至五8:30pm

主演：楊旭文、李一桐、陳星旭、孟子義、苗僑偉
導演：蔣家駿 (香港)

講述了郭靖背負著家恨國仇闖入江湖，在紅顏知己黃蓉的幫助下通過無數歷練，最終成長為「俠之大者」的民族英雄的武林故事。

射鵰英雄傳．新舊大對碰 1983 v.s. 2017

金庸原著小說《射鵰英雄傳》

App Store 及 Google Play Store 均有全集下載

歷史背景 - 南宋末年

原版主題曲：鐵血丹心 (音樂版)

原版插曲：
李煒 - 劍魂
汪蘇瀧 - 江湖天下

TVB粵語插曲/片尾曲：
譚嘉儀 - 我不歸去
菊梓喬鄭俊弘 - 我不等你 (疑因fred 事件被河蟹)

原版首播第一個post：

2017 射雕英雄傳

TVB粵語版：

[風雪驚變] 2017射鵰英雄傳 (6) TVB星期一至五8:30pm
[江南七怪] 2017射鵰英雄傳 (7) TVB星期一至五8:30pm
[黑風雙煞] 2017射鵰英雄傳 (8) TVB星期一至五8:30pm
[崖頂疑陣] 2017射鵰英雄傳 (9) TVB星期一至五8:30pm
[比武招親] 2017射鵰英雄傳 (10) TVB星期一至五8:30pm
[比武招親(二)] 2017射鵰英雄傳 (11) TVB星期一至五8:30pm
[比武招親(三)] 2017射鵰英雄傳 (12) TVB星期一至五8:30pm
[各顯神通] 2017射鵰英雄傳 (13) TVB星期一至五8:30pm
[鐵槍破犁] 2017射鵰英雄傳 (14) TVB星期一至五8:30pm
[鐵槍破犁(二)] 2017射鵰英雄傳 (15) TVB星期一至五8:30pm
[冤家聚頭] 2017射鵰英雄傳 (16) TVB星期一至五8:30pm
[長春服輸] 2017射鵰英雄傳 (17) TVB星期一至五8:30pm
[長春服輸(二)] 2017射鵰英雄傳 (18) TVB星期一至五8:30pm
[亢龍有悔] 2017射鵰英雄傳 (19) TVB星期一至五8:30pm
[亢龍有悔(二)] 2017射鵰英雄傳 (20) TVB星期一至五8:30pm
[亢龍有悔(三)] 2017射鵰英雄傳 (21) TVB星期一至五8:30pm
[亢龍有悔(四)] 2017射鵰英雄傳 (22) TVB星期一至五8:30pm
[亢龍有悔(五)] 2017射鵰英雄傳 (23) TVB星期一至五8:30pm
[五湖廢人] 2017射鵰英雄傳 (24) TVB星期一至五8:30pm
[五湖廢人(二)] 2017射鵰英雄傳 (25) TVB星期一至五8:30pm
[桃花島主] 2017射鵰英雄傳 (26) TVB星期一至五8:30pm
[桃花島主(二)] 2017射鵰英雄傳 (27) TVB星期一至五8:30pm

李一桐 1990年9月6日（26歲），山東省濟南市人，中國大陸女演員。

2016年，被點名為新版《射鵰英雄傳》的第一女主角，於劇中飾演少女黃蓉，獲廣大武俠影迷讚賞，為1983版本射鵰英雄傳起，豆瓣評分最高（8.0）的射鵰版本。李一桐也因此獲得了「桐蓉兒」的稱號。

歷代黃蓉：

把聲

三哥

屌
三哥原聲就好撚有霸氣
5條A...
而家配音果個乜9氣都冇
俾返三哥把聲我呀

正派之人

妙手書生

東邪仲毒過西毒

係 同埋 整左把大剪刀

楊康898

笑死人 正派

桐桐留名

九陰真經去左邊

真係佢偷?

係呀，佢塊皮就係

阿爹

佢偷左自己唔知

係

蠢哥哥度

七怪同七子

7廢唔洗比黃藥師撚
書入面藥師係囂爆7廢

係。偷左但係唔知

黃藥師真係好霸氣,梅超風咁撚惡係佢面前都成隻狗咁

但係佢唔知係九陰真經

佢偷左郭大俠把野 上面有塊皮寫左真經
但佢唔知

蓉兒又矮又無波

個心願係咩呀，書入面有無講？

不通神經呀!

黃藥師呷醋

每一集都有好多呢d

好似係包住把劍塊布

差幾百個lv喎，比你都囂爆啦

三哥真係拍到黃藥師變做正派
做得北丐喇

呷醋

得黃蓉先治到黃藥師

屌你啦黃老邪,自己發神經打斷班徒弟對腳
賴晒梅超風

九陰上卷係周伯通到
九陰下卷（人皮）係靖哥哥到

但都正過個D又高又大波既女仔

射鵰火燒歸雲莊
神鵰又冇再出現

師哥

個塊人皮就係九陰 佢地根本唔知

睇到三哥有d 出戲

165都唔矮啦

明了

支持三哥隊冧靖哥哥

三哥真係好撚正氣FEEL

好撚型呀屌

出名姓賴

無 搬左屋 武林大會 就係個到搞

第二次論劍, 黃蓉差唔多十八歲, 黃藥師話黃蓉好似佢老母
之後黃蓉返桃花島結婚無耐黃藥師就走左去(書到冇提有再返過去)
我估係黃藥師望住黃蓉太似佢死鬼老婆把持唔住

真係好撚型

唔知點解靖哥哥見到東邪搞到諗起未來外父插女婿

郭靖要破黃容處 洗唔洗要黃藥師 批準

三哥熱到出曬汗

郭靖：咩係破處 ?

下卷得咁少，一塊爛鬼皮就寫得哂 ?

周伯通最慘, 黃藥師只係個老mk

咁你要問金庸

由第1集尾片都已經show撚左黃藥師係配音，成班on9?

馮默風都有出場反而佢兩父子冇機會過下場

好心揾返三哥配粵語啦屌

神鵰應該開始無耐會講，陸無雙佢地嘛

有邊個做到黃藥師果種邪氣

係囉 條友睇唔到野點學

秋生？

古代mk黃藥師

如果計埋神雕
部份九陰真經仲寫左係古墓暗室到

所以金庸之後改左係一本手抄本

無得比較

阿旺:老婆仔,咩係洞房呀!??

應該係話佢好似老母， 之前忍唔住搞左蓉兒， 跟住覺得好內疚同後悔， 冇顏面再返黎

三哥個樣太正氣，唔夠邪，
都係鍾意黃秋生多d

lm

人地問下 駛死咩

btw 你估個個好似你咁得閒

呢個真

係，郭芙都係黃藥師走左先出世

佢未盲之前就學左啦師兄

但馮冇機會見返師傅就死
兩父子做山寨王咪算lor

陸乘風好似死左
但係佢個仔同埋佢條女有出黎主持下個武林宴會
之後唔見左

金庸呢part側寫好勁

1）學你咁講，梅超風咁勁都淆到仆街

2）開頭彈幾下已經全場驚訝

3）飛紙果度書入面又係全面O咀

4）陸乘風話我得一個仔架ja, 表示佢以為黃藥師會殺自己個仔

基本上黃藥師未真係打過d咩，但已經由其他人個反應度反映哂個實力同性格出黎。

有再提過下, 講江南有兩個陸, 一個係陸乘風, 另一個係李莫愁個ex//陸無雙老豆

陸乘風好似被西毒燒完莊後就搬去左第二到住, 冇耐仲病死埋

陸無雙好似唔係無歸雲莊既人

蓉兒識咪得囉

又矮又冇波都有人會中意先係堅有料

靖哥哥靖哥哥
我而家呷醋啊

動呀，快動呀靖哥哥

呷哂醋

爹，佢地係靖哥哥既師父

「我唔見d無謂人」

好想比蓉兒嗲

呢套個配音上至選角下至文本都好撚差
講真tvb平時低質極，個配音組都好高質，今次係咪太趕住播

好想生個女

企鵝桐

嗲三哥個下真係好正

雖然兩家都姓陸，但好似冇關係嫁

只係兩家都係有錢

但無親戚關係

殺!

好得意

頭先果度咁怪，剪左?

黃藥師勁D定一枝古代軍隊勁D?

呢個真
好多野都係書面語照讀

原文好似暗示左係唔完整, 本下卷原來喺陳玄風到, 梅超風武功係陳玄風教而唔係自己睇下卷學, 陳玄風知道下卷好多武功唔練得, 所以淨係揀左白骨爪練
所以梅超風拎到既下卷係陳玄風cut過

係 兩個冇關係

接我一掌啦傻西瓜

蓉兒把聲好撚正

係你個女

笑揪左 係藥師面前訓練 迫人屌你

蓉兒隻眼太屈機

on 9賤哥哥

俾人撚狗咁

三哥唯一柒既係拎枝玉簫拎到好柒

3哥真係好惡外父feel

全部係一d你只要肯重聽一次，已經會覺得好有問題。証明根本無重聽過。

郭靖無口 下下要蓉兒答

嫁都未嫁就幫外人，女人真係養唔熟

打佢下陰啦

好想睇頭先桐蓉嗲東邪原聲影片

有條友賭j喎 雖然都預撚左係鳩up。
你班人唔得閒就唔會係到啦

係...呢套廣東話配音係少數唔夠本劇好睇

女人係咁

支持

我覺得駱應鈞做得幾好

七怪架兩

依套既朱聰甘撚型

七柒又獻醜

16 歲未夠學人拍拖 仲離家出走， 打死精哥哥啦

呢7條友真心煩

個look 同埋 性格出哂黎

仲以為係咩人
七廢

七怪真係有種柒味

等我幫你養熟佢

枯木大師幫東邪挽鞋都冇資格
咁七怪呢

七條垃圾

我黃老邪討厭一個人需要理由咩

慘

成三個月比人晚晚玩弄

呢首bgm叫咩

加埋都唔夠人打啦，出黎獻世咩

睇mytv原聲版

咪臭係 我16拍拖都未敢離家出走
殺左佢岩

蓉兒都係跟我走

以為呢度會起歌

六條垃圾點解會認為夠佢打

唔好呀呀呀!

今日竟然無起歌

書入面最多係廢人
劇入面拍到柒味

行李都唔要就飛走左

一吹蕭

桃花島係邊都未知 點去呀

嚇死人咩

東邪宜家唔殺佢 遲啲就殺佢唔死喇

段天德

可能有人投訴

其實聽粵語聽到好「銀耳」
唔知係咪先入為主左原版

黃藥師霸氣+邪氣，再加幾分才氣，真係好屈

教壞唒蓉兒 蓉兒唔知有冇出唒水

一個月後去識老頑童

一個月後自動領死，呢下其實幾型

點解無隌著你走聽

傻西自爆

上天有好心之德

一陣起首「陪着你走」你聽下

上天有好生之德

聽日殺段天德

郭靖個配音幾正

一家出哂好耐啦
郭靜明顯係mk 扮正氣再晚晚屌蓉兒

郭靖咁乞王老邪憎
但楊過，黃老邪就好鍾意

殺父仇人

應該郭靖SHOCK果下就完

阿坑好波

唔係咩難事
而家恃住自己識幾下掌咁串下麻

因係楊過都係不羈放縱嘅人

唔駛去臨安了

陸乘風個仔有d似吹建邦

仙人

一嚟師父都屌
啱晒佢胃口

咁想聽 聽日隨時有架啦

臭味相投

一個傻下傻下 on99咁
一個就聰明到 話頭醒尾 又投契

準備

正常
醒水甘多又有性格

頂你

同道中人

自爆

dllm咁就cut左
好想睇

傻西呀

我不歸去～

中

小人段天德

我覺得似石修個仔

陸乘風個仔既配音有咩感覺 對上果套射鵰佢配胡歌做郭靖
Between佢把聲好好j

因為係照copy原版好多字都無改

竟然係段天德

一講名 立刻要死

段天德bb

有禮貌反而自爆

各位師父我唔洗走啦

咪聽廣東話版啦真係好柒

不同種
MK同毒撚

話因為佢鐘意師父呢單野，好岩佢意思，唔理世俗眼光

但人地一話同佢結拜，即刻屌佢無大無細。

連登仔

小人段天德永世不忘

下集即刻殺左佢?
係既話我即刻上網追番呢段算

老乞E已經好怪

楊康又發神經

楊康開始solo, 不了

康兒嬲嬲

係呀

因為楊過有種正直得黎有d邪氣
聰明得黎唔吹噓自己

楊康又聖人MODE一次

康仔準備又威番陣 ？

捉摸得到就唔係黃老邪啦

就咁睇TVB無乜點cut過原版

好似比楊康爆頭

甘你老母咩

第幾集？

楊過同郭靖性格太極端現實中應該冇咩人會鍾意同郭靖做朋友

段天德攞黎柒

郭靖呢d on撚鳩鳩正常人都唔會頂得佢順

睇楊康結拜之後再投王爺懷抱

可能後面cut康慈
呢版康慈真係好長氣

我想睇60集果個version添

康仔又變臉

黃藥師收皮啦

但同郭靖做朋友係會舒服d. 楊過呢㮔太世界仔。

大愛左膠
郭靖生於現世好岩加入民主黨

香港人一定係啦
醒目仔文化

我做呀， d 黃金諗都唔諗送俾你 呢d 朋友why not

係 過兒性格好撚正
又靚仔 仲帶幾分調皮 所以溝死女

劍聖？！

我贊成

郭靖係果種忠忠直直,好撚敦厚果種人
楊過就醒目仔,轉數快,好撚玩得既人

識cut一定cut楊康念慈

17集

點會呀，佢夠真喎，淨係依點都好值得交啦

要同康仔結安答了

安答叫我

鄧不利多?

楊過根本係天才黎
本身醒目，學野又快，又識自己思考武功

聖誕老人

有冇人知東邪帶走蓉兒嗰度既bgm叫咩名

楊過最正係叛逆 vs 傳統

倪匡所講

楊過當你朋友就義無反顧，唔當你朋友就

郭靖呢種人係現代出現你只會覺得一係佢係戇鳩，一係就扮豬食老虎

如果照劇情的話郭on9應該係今個星期激嬲蓉兒
要睇蓉兒喊la

插座公主

女仔同佢做朋友咪冇事囉

當你朋友都未至於義無反顧。反而郭靖當你朋友真係信哂你都仲得。

現代講精忠報國係人都覺得佢on9 la
但南宋就成個岳飛咁, 戰死做偉人

聽日河邊位應該會比tvb搞到好柒

原版都算第一個感動位

聽日有靖兒蓉兒見返面好甜個part啦

蒙著眼愛下去...

你怎麼不告訴我

個公主又on9又仆街

應該係我不歸去啦
原本江湖天下好好聽

成套最撚憎睇佢

你代入華箏既角度其實佢一d都唔仆街，仆街果個係郭靖

想當年任賢齊做楊過真係屌你老母
做郭靖就差唔多

同意 最賤係郭靖 一係一早講清楚想同爛銅一齊 一係就即刻娶公主啦

其實係 諗住你出去報完仇就翻嚟結婚 點知中意左第2個

個大陸配音配得好就真, 有種嗲味出左黎

講到仆街點可以唔少得成吉思汗 逼撚死李萍

後面楊康果度寫到佢好怪.
成日寫到佢內心交戰, 好憎六王爺咁.
講真, 果陣佢老母講埋俾佢聽佢親生老豆係邊個, 佢都仲要逼死佢老豆, 兩老都死埋係佢面前, 佢都仲跟住六王爺
就算六王爺呃佢, 楊康自己根本唔想認佢親生老豆, 我唔明點解要寫到佢咁嬲 根本唔MATCH個性格

我細個第一次睇小說果陣，郭靖一開始對黃蓉嗒糖已經覺得郭靖仆街

胡歌嗰套

華箏=令狐沖
郭靖=岳靈珊
黃蓉=林平之

yes 有未婚妻好心見到蓉兒果下就調頭走啦

係 個親生老豆只係見過幾面

但賤哥哥係真係冇中意過華箏，同埋婚約個陣佢都想拒絕

咁果陣佢又未知6王爺係幕後黑手嘅

華箏衰樣衰
但原著好似描述得佢個樣係唔差？

一開頭冇拒絕
佢連結婚係乜都唔知, 剩係覺得大汗嘅決定唔會錯
去到後尾打俄羅斯先諗得通大粒佬講野未必啱

但佢同親生老豆根本唔只冇感情, 直頭係憎佢WO,
明知係親生老豆都要逼死佢, 姐係佢覺得六王爺係唔係親生都唔重要, 跟住六王爺生活仲好.
根本俾佢揀佢都會揀做六王爺個仔, 但之後又講到王爺拆散佢頭家咁, 之後果幾集睇佢係度發癲真係好炆

呢版好正喎，
未見黃蓉之前我一定娶

其實完顏洪烈好錫佢, 明知唔係親生都一心俾佢上位

咁呢版事旦一個女角我都娶嘅

未見

但佢一開始諗住六王爺會係好心收留佢兩母子，點知原來一開波已經係個局。唔多唔少會將佢阿媽既死賴番落六王爺度。

本身佢都唔想娶啦
係淆底唔知點同大汗講姐

個插蘇鼻 不了

佢一直都覺得成件事由父母分開到相認後自殺係意外，但之後先知原來成件事既起因係因為完顏洪烈既設計，咁姐係佢經歷既所有事都係拜完顏洪烈所賜，咁佢嬲都掙扎都係正常姐 但佢之後都好快就當冇左件事，聽六王爺鳩up幾句榮華富貴就叫番佢爹啦

其實無咁差，有得食，一定食

老邪唔出聲好地地 好型 一出聲個樣就...冇咁型

睇哂之後真係抽離唔到呢個黃蓉

佢呢18年一直以為自己係金人 老母又唔一早同佢講
完顏又真係當佢親生咁 咁多年感情 先知道佢先係真兇 係會崩潰嘅
不過呀康都係決定做金狗 係仆街嘅

個日返 成隻手指公放入去都仲有空位

如果你話佢見返親生呀爺好開心, 大家想一家人一齊生活, 但兩老意外死左我覺得佢咁諗就合理.

依家佢覺得跟住王爺既生活仲好過跟佢親生老豆, 某程度上王爺所做既野令佢有更好既生活, 亦都係佢自己鐘意既, 真係諗唔明佢係度嬲乜尻
雖然佢好快又冇野

其實點解唔搵返三哥配.... 把聲.........

其實我覺得幾靚

所以有人問點解射鵰推左咁多個post....

因為佢地唔明白身中桐毒既慘況

一出場係唔差
中段受傷之後真係狗也不屌

根本就好撚正 !!!

個angelababy 想點

桐蓉讀詩

唔係古裝好啲

成陣atv味, 不了...

哇屌
我要轉會了

ok，我們桐子軍中出了一名叛徒

無知一問
家陣穆姐姐係咪已經俾克仔開發哂？

今日推得有啲慢

唔怪得靖哥哥要扮曬承諾9衝翻去娶佢

人黎

黃蓉伸了伸舌頭，道：“爹，我給你引見幾位朋友。這是江湖上有名的江南六俠，是靖哥哥的師父。”

江南六怪知道這一掌打著，郭靖非死也必重傷，一齊搶過。

黃藥師呆立半晌，回過頭來，見朱聰已為郭靖接上了腕骨所脫的臼，當即遷怒於他，冷冷地道：“你們七個人快自殺吧，免得讓我出手時多吃苦頭。”

柯鎮惡橫過鐵杖，說道：“男子漢大丈夫死都不怕，還怕吃苦？”朱聰道：“江南六怪已歸故鄉，今日埋骨五湖，尚有何憾？”六人或執兵刃，或空手戒備，布成了迎敵陣勢。

個個都開發過,
佢日日都俾人點穴, 點完穴點忍得住唔玩埋穴

次次臨食果下撻q

北丐咪冇

連登仔一個二個扮撚晒野
你地條女靚得過華箏我同你地含啦

我條女
除定褲等你

朱聰一楞，說道：“我沒拿你的經文，江南七怪向來不打誑語。”他卻不知包在匕首之外的那塊人皮就是《九陰真經》的經文。

金庸覺得人皮刻經太科幻，所以後來新修版改左

睇黎又要出動潮文

盲人摸凹凸字

佢都係係廟到摸完塊牌
先去救康仔

追完, 哩套應該係用第二版做劇本

wiki 未拍果時已經寫左用第二版

躝

老老七七, 桐兒時裝樣真係麻麻...
鍾意既係戲入面既蓉兒

呢d bug位改下都好既。份下卷背到黃蓉阿媽嘔血，無理由一塊人皮寫得哂既。

冇人知三哥呂良偉點解冇配到

周伯通比馮痕果時都成本書la
一塊人皮真係炆d
四五塊底面或者得

有d look都好正架

忍唔住了

一出場就好邪

要另外出糧，不了

好似話比太多人屌人皮刻唔到字就改

陳玄風一開波講左係秘要, 即係精簡左
所以2版下卷正文一早冇左

3版為左郭靖練得到原裝九陰改左

其實好鍾意佢把聲

其實呢d 大陸劇拍完就算
(人地拍其他新劇十萬蚊一集起碼, 但配音應該無乜budget, 又哂時間)
除非真係主角, 或者d 屎忽痕無野做既演員先會自己配返
08果套射鵰香港演員tvb 全部都無配

無留意
睇到咁上下先知

Agger

肚皮應該刻曬全部

不過再係用第二版, 金庸劇真係好難拍落去

近年進步既都係搵d演員似, 或者規模大, cg好
但劇情不變

我覺得如果有興趣不如拍下第一版
多多個秦南琴, 又有強姦

即係佢地偷就偷成卷，但刻就刻精要落肚皮？咁卷野去左邊

陳玄風紋左喺心口之後毀左啦

呢套cg流到仆街

你睇下去揾一燈時第一關捉果條魚

好靚

呢個位的確雞左d

進步姐, 無話完美
已經完爆08年 連個海都好假
tvb 條龍假過打機

呢版場景還原得好好，其他就

明明黃老邪係彈指神通，點解會講左彈指神功

又話好忠於原著

金庸劇太大la
唔係荷里活level根本拍唔到真實cg

梗係覺得後段cut得太多，d剪接一忽忽

佢地未知果個係黃老邪ar ma

唔係讚佢好厲害的彈指神功咩 佢地都唔知係彈指神通

嗰時未知係黃老邪, 朱聰只係描述佢彈指功夫了得

full version好似有60集

08四絕正，但CG 144p +豬閪黃蓉
真係狗也不屌
17就乜春都用綠幕，搞到漁夫條魚同鐵掌峰隻雕假左d

大陸戲一玩cg就一定好撚核突

cg其實日本都做得唔好, 得荷里活先上到大台
無得強求

其實個海同鯊魚都好假

幾億budget分得咁唔平均

七怪＞焦木＞枯木

企喺到望住徒弟死？

劇果一兩幕我都唔要求咁高，勉強收貨算

書好多位，鏡頭好難拍，搞到啲人盲反

金庸即時收皮

2億淨係演員都分左好大舊 仲要有咁多茄喱啡

佢話今次演員佔好小部分, 主要用哂黎制作

呢套劇好少用「內心獨白」，我覺得可以用多d。但個導演似刻意唔用。

咁多大場面，其實拍60集2億諗真都未必真係好多錢。

之前有幾套大陸金庸有用到, 但有時會變到好悶,,,,,,
同書無得比了

書或書, 劇還劇, 唔好強求了

都好似話用左3分1？不過佢地而家仲後製緊，睇下暑假個版本點先

等60集version同埋唔該cut走多d華筝

加返個名先

華箏

華箏表示佢已經好少出場

唔好忘記通風報信既係插座公主

真係好撚難頂麻

個人表示收貨了

屌呢樣真係on9中既on9

劇肚皮呢個位應該係第一個修訂新修分野

唔知有冇old new
成套野話就話後期配音

但有d角色係自己後期配番自己把聲

例如：柯廢老

呢樣又唔知喎

可能想d收音一致d

楊過老母都係收工自己去配返

七師父同我都係原聲

郭靖平時曾聽大師父、二師父等言道，梅超風的“九陰白骨爪”專在對方明知不能發招之時暴起疾進，難閃難擋，他出來跟梅超風動手，對此節本已嚴加防範。

我們桐子軍中出了一名叛徒

桐子軍豈容你這種自出自入的叛徒

子義都係

就算唔通風報信 成吉都諗住過橋抽板

時裝真係冇古裝好睇

金庸究竟有幾打得

古裝有仙氣

射鵰既一桐係最正

時裝都好睇

15本角色加埋都俾敵唔過佢一支筆

呢個未整前都岩?

知錯了 原來華僧先係小妖女

吓其實我睇唔出咩太大分別
可能我中毒過深

唔係差好遠姐

我覺得佢時裝個look似林夏微

分別不大,係塊面漲D

係減肥

個陣肥左d姐

BTW 桐桐最近好似係同Eason 李榮浩拍緊電影
叫《卧底巨星 》

好似喺澳門（唔sure）

你地係中出佢先好講

我都覺分別不大

把聲好似唔同左

其實你不仁我不義姐
係郭靖個仆街仔背信棄義在先
供養你個郭靖18年,最後倒轉槍頭

七公伯通都叫過郭靖傻小子傻孩子，反而七怪叫靖兒，不過郭靖唔係咁，黄蓉七公伯通都唔會咁喜歡佢，內功同互搏咁啱佢學

咁咪同楊康一樣

都唔係白養嘅，由哲別逃到佢屋企開始，佢得到嘅野都係佢自己立嘅功，大汗欣賞佢性格

邊有18年 郭靖同蒙古決裂係因為蒙古要打宋朝，佢都冇當過自己係蒙古人

蒙古撚唔講口齒搞著郭大俠可以怪邊個

係完顏洪烈搞到楊康家破人亡，佢仲要侵略南宋

佢一直認自己宋人，蒙古係另一個國家同蒙古人係朋友

其實蒙古人都無咩邊一個憎郭靖，只係大家各為其主，立場唔同

如果郭靖幫蒙古人 咪同楊康幫金人無分別 都係賣國賊
完顏洪烈搞到人家破人亡就私人恩怨姐

楊康無賣過國喎
佢都無出賣金人

yes 一開波救過你 仲幫你打過幾個城池 咩養育之恩都還曬啦 仲想幫手打埋宋

抗金後人認金人做老豆

三哥要搵都可能搵到，呂良偉真係啋你tvb都有味

三哥唔會同你哂時間啦又唔係出得起錢

好想搵返賭嗰個人出嚟

郭靖vs歐陽克
有了一個人，另一個人就再也無法走進他或她的心裡，即使他或她很優秀。

好懷念呢啲圖

宜兩張真係經典

過兒斷咗手抱住姑姑嗰張真係好sad

其實呢d樣好普通

喺我眼中唔普通就得啦

中桐毒嘅人先會明

我明！我真係明！

D link冇條睇到

Down落黎睇

求link

我用BT

Thanks

真心唔知.. D劇全部都係之後再配音?
想知拍果陣係講咩對白..

到了夜晚
又到思念的時候

我心入面已經有桐兒，但點解睇襄兒e條片獨白果part(2:20)會眼濕濕

照記對白，因為要岩口型，三哥普通話講唔準都係要照講

蝗劇基本上都係配音，一來係收音問題，試諗吓一個wide short拍到上天花板，boom mic收音的話一定避唔到鏡頭，用夾mic都一樣，咁多動作戲一定收到好多雜聲

二來成日都聽到嘅原因就係，演員來自各地都有唔同口音，呂良偉啲口形更加係講廣東話，原聲一定用唔返

利申 睇開粵配

聽講以前有人齋做口形就算

相思相見知何日 此時此夜難為情

風陵渡口初相遇，一見楊過誤終身。只恨我生君已老，斷腸崖前憶故人

有無安答同我一樣最鐘意蓉兒 其次就係小襄兒

配音好...

雖然都靚女可愛

我 不過有少少唔同，我既第二係襄兒同盈盈並列

我開頭揾link 揾到火, 最後bt全set都係一個鐘

大陸d配音算係咁啦, 大部分都自己配返
技術上好過無記果d先

tvb男女老幼有60幾個配音員都算多啦，冇得同大陸比，有線嗰啲配音劇6 7個人配晒成套添

tvb配音組算係咁
你睇下viutv個d

係今次配音唔知咩事 好似讀稿讀小說咁

我桐世界第一

之前係咪有套大陸劇係無記播係播原聲冇配音?

好多年冇睇大陸劇 呢套有d驚喜就真既

我又唔覺，反而睇原聲嗰陣國語講多謝，攪什麼鬼好現代

唉 好想念桐桐 訓唔著

之前j2七點線播蝗語原聲

仲要po圖

想改名做滿身桐臭

好名

睇晒既大家
有無邊集大家loop得最多

慎入，條片蓉兒好慘 同你會想打郭賤

趙皇府

蓉兒想為靖哥哥做最後一頓飯

你聽話！

我個人幾中意黃蓉粵配
郭靖都配得ok
個人認為原聲太過嬌柔
有啲起雞皮

就快煲晒
煲晒就冇得睇

生死背

最後一頓飯 生死背

巴打個名
真心想討論下 如果你係段王爺 你會唔會救個便宜仔

已經上網睇哂成套
大陸啲劇幾時開始乜柒都配音
啲聲又假又唔對嘴 痴撚線

又回帶

唔會 其實我覺得救先唔現實

22都未拍到拖

你地係未訓定點

0000-2399

I know that feel bro

台灣好似有得買
佢寫含全集
總共有六隻碟
如果一隻十集嘅話
唔知會唔會真係有齊六十集

一睇就知呢個中毒已深，2399

你又掛住四張機訓唔着啊？

但如果改左做書
甘好難解釋唔知自己偷左?

22都未拍到拖[/quote]

新修朱聰見到有本野，就還返本書俾佢，因為梅盲左都睇唔到書，話要還書俾師父

李一桐

我桐

好文分享講咗好多我地對靖蓉嘅睇法

遇見郭靖，是黃蓉的幸運

我就是喜歡《神鵰》裡的黃蓉

勇敢與郭靖相愛的黃蓉為何反對楊龍戀？

黃蓉愛上郭靖卻不喜歡歐陽克，其實跟黃藥師有關

為什麼喜歡楊過就不喜靖蓉？

如果張家口的靖蓉初遇換做旁人 可能無法擦出如此純真的火花

桐毒發作時可以頂一頂

其實我想問好耐，黃藥師係咪已經係真名?個名真係叫藥師?

呢個我諗得金庸先答到 不過佢初版真係拎住個藥鋤

邊洗金庸答，小說有寫藥師係佢真名

黃蓉的家國情懷，究竟是完全源自郭靖，還是本身就有一定的家國意識的？算不算女俠？郭靖的家國情懷，究竟是完全源自黃蓉，還是本身就有一定的家國意識的？

蓉兒 我愛你

咁點解反而香港d武打戲無乜之後配反音的情況？

咁桐蓉以後就只會香,唔會臭了

大家覺得半妖點？

我覺得麻麻
期待桐桐之後個d

嗚呀！我對眼呀

如果你話係舊時無記啲古裝戲，只係佢冇做後期啫，同埋只係得兩三個人近鏡咁打
尋晚嗰集梅超風同郭靖打嗰場嚟講，兩個人飛嚟飛去，收到對白都用唔返啦

今日VIP有楊康

186cm
21歲
好撚屈

甘你老母

60集版幾時出啊 睇哂52集 依家滿腦都係桐蓉

一桐好多相都係同狗狗影

真係有拍60集的版本？

係我嚟

個主持做咩又廣東話又普通話

幾好樣
咁後生 大把世界

食念慈

溝埋 同一句可以雙語

遲d VIP會唔會有桐桐呢

睇下過幾日會唔會有先

盈盈真係好正 ，趙敏都好好
唯獨是王語嫣正仆街
利申，天龍睇新修版，王語嫣最後跟返慕容復

佢果日都係朝早黎夜機走, 唔似有時間比今日vip訪問

聽人講好似有
師兄們 毒發應該點救

咁康兒幾時走?

我唔熟d劇集野，但唔比拍60集係咪應該分兩季好過最後10話飛哂咁出街

拍幾多唔一定出曬幾多，美劇先係播完一集睇收視情況再決定拍唔拍下一隻。大陸有cut有幾出奇，咪ff會出曬。

譽仔大把女

百幾蚊又幾平wo

我想跟蓉兒在一起

我都想

思念是一種痛苦的東西

一桐而家起我隔離 有咩想講 幫你話佢知

當見過蓉兒咁好既女仔，現實中既女仔就難D睇得上眼，終於明白郭襄既感受

啱呀 蓉兒太出色了
現實女仔基本上冇可能做到

好想用一陽指隊鳩華箏個鼻

點解要見到桐蓉咁可愛又咁聰明既女仔
現實根本唔會有

古語有云:「女子無才便是德」。佢太鋒芒畢露會令佢嘅男人好辛苦

偏偏郭靖咁蠢又唔在意呢d野
而蓉兒又咁死心塌地

佢地互相睇到對方優缺點，再將缺點變成優點，趙王府梅超風鏈住佢嗰陣，被師父迫同黄蓉絕交嗰陣，黄蓉帶走郭靖嗰陣，練九陰聽到歐陽克提親嗰陣，都係郭靖表現番佢對黄蓉有幾愛嘅時候

現實如果有個太叻又靚嘅女仔
一定會無安全感，會成日諗比人撬長腳

做返古人咪幾好

一桐叫我祝大家瑞牛節快樂

俠女, 點可以無才
無才就係包惜弱 / 李萍果D LA
黃蓉郭襄程英寧中則呢D 係武俠小說裡面先係真女人

唉 真係好辛苦
可能有安答結左婚 但睇完桐蓉之後選擇離婚
咩女仔都睇唔上眼

追完49 得返3集
好驚睇晒個種失落
再諗起蓉兒去到神雕

今日筆下一個蓉兒,一個雙兒我都最鍾意

好好珍惜呢三集

我明白
好想追落去 但又好唔想完
好矛盾
桐蓉既威力

比我揀我揀色弱做老婆啦
原著講到佢雞都唔捨得湯

其實我好驚一桐唔係我想像中咁

原來活死墓人係真架

連把聲都係配
世上真係唔會有桐蓉咁既女仔

仲有九個字

把聲真係加左好多分

古裝都係LA
時裝佢真係無乜時代感

有無人認識一桐可以打醒我
我宜家好痛苦
點解要比我認識桐蓉
完美到唔會搵到
淨係有佢既一心一意死心塌地都難

應該開左眼加打針/開刀瘦左面, 有冇整容就唔肯定

同埋改名前既野抹得8899

睇完劇好抽離啦巴打

最好不相見，便可不相戀

佢有冇整唔緊要
反正迷既都係一個創作出黎既角色

我愛李一桐！
我愛聶傾城！
我愛桐蓉兒！
我愛胡仙兒！
我愛夏苒苒！
我愛顧海棠！
我愛夏可可！

唯一的女神

見佢新拍果d個樣都ok既, 會慢慢進化嫁啦

以前個樣就真係衰過華筝

都係既, 完全係心目中既黃蓉

迷上桐蓉反而會令我迷上埋一桐
兩個都愛

我愛李一桐

［滄海遺珠］，其實點解無人講殷素素
佢同張翠山死個陣真係睇到差D喊

古裝真係正

睇書係咪買修訂版最好

安答，這是民國裝，不過一樣咁正

潛左水啦

阿桐時裝無古裝咁靚

古裝有仙氣
之後果d 唔同look有唔同既感覺

總之 一句講哂
我中毒已深

桐是天涯淪落人
今生今世桐路人

第35集落雨轉圈個幕正到

有無安答認同

ok，到時bgm轉我不歸去

屌有聲架

屌有聲架+1

呢首歌死喺曲同詞

今晚呢集一個字形容蓉兒

甜

世上仲有邊個女人可以係呢個時候仲同我轉轉守
最後晚餐

係YouTube 拍攝花絮 靖哥哥轉到暈左

睇YouTube

依套係蓉兒新劇???

有睇

睇左 但拍出黎個效果好正

蓉兒俾三哥帶走左

幾時先可以再見到蓉兒

冇錯就係今集

今集甜到入心入肺

報到

張家口叫花雞
明霞島
軒轅台
呢幕真係睇一次喊一次

小瑩我黎啦

心口

死了

自爆傻西

自爆抵死

睇左佢地拍果條片 轉完頭暈

7 到喊

真係得來全不廢功夫

傻仔段天德

呢句野出現左幾多次

原文明明潛左水

後日?

個演員真係做到個種9 到出汁既味道

不要再說了

七師傅好正

今晚冇得睇桐蓉

呢度想喊

RIP

靖哥哥

抵撚死

一陣唔係有咩

楊康好波

比著郭靖一定唔出手

呢個演員成日做奸角

cg

好似係

楊康醒未

冇得睇

D竹

吃蓉兒煮的菜

成套野除左殺卒 都無咩點殺過啦

陸乘風一家: 花生好食

桐桐未出場無咩意欲睇

醒左一集

狗賊終於死左

阿坑咁快換左衫

楊康正氣樣

阿坑d汗

楊康有後悔過咩 ??

其實係真醒定假醒？

依套美化左楊康好多

水寶寶

醒左一陣

得廢老係咁搭爹好撚柒

義薄

七怪憑乜喺到也文也武, 唔係七怪, 段天德邊帶走到包氏, 七怪憑乜屌楊康?

又宋人look

真醒，不過後尾俾利益再次沖昏頭腦

發哂誓咁

真係不得好死

真但得一陣

轉頭講兩句 又埋返金人堆

咁你不得好死了

最後真係不得好死

不得好死 ok

唔知點解好撚憎柯廢老

其實冇計錯數, 因為冇可能殺得落手元顏洪烈

想知梅超風本九陰比邊個偷左

朱聰

唔係完顏洪烈郭靖只會響牛家村9流流過一世

係咪夾左係郭精把刀仔到

冇桐蓉沒動力睇啊
天有多大 思念無涯

thz...以為睇錯左原來係佢唔認

咪係
你會見到蓉兒咩

仆__琴日又話有做會認

冇蓉兒點訓得著

不過當初漫畫版好似冇形容楊康咁嬲 我記得好當初佢父母自殺好似叩左下頭就跟完顏洪烈走左

對上果套係完全美化 死左之後仲比穆念慈安葬埋

佢唔知嗰本係九陰

華箏都冇得屌

不過完顏鴻烈對佢好好,真係報唔落仇

佢淨係知有塊野包住把刀

佢唔知

誓唔可以亂發

諗起七公係明霞島

楊康條屍係咪冇人理

唔係金庸寫左部野出黎楊康老母就唔洗比人搶

＋1，等緊桐蓉出場

無睇過書都睇過舊版掛

丘處機幫佢立墓

係咪比烏鴉食

又要書面語又要讀錯
義薄(碧)雲天啊

不過話唔定郭靖同楊康都會收歸全真派門下

就叫壓鬼島吧
七公我不要

不肖子
楊過：邊條仆街幫我老豆起個咁嘅墓碑

若果唔係楊康老母咁索 六王爺會殺楊鐵心同郭肅天咩

放心 靖蓉之後都會係

lihkg仔:梅超風同王藥師有冇做過愛

真係冇

不肖子係楊過之後自己改

不才業師丘處機

知你威啦
睇左都可以唔記得啦

睇過但太細個睇
各位巴打記性好勁

正氣楊康幾好丁

有得丁好丁啦

句 我不要 真係

仲有d仆街話三哥有無同一桐.....
屌你老母

唉 真係痴撚線

戇鳩

係丘處機ar 唔關六王爺事

戚美珍戚斷三哥賓周都似

成親

五十一桐軍出動la

插贓嫁禍必備良物

七公同黃蓉有無做過愛？

楊康明明可以做好人
可惜

黃蓉走左郭靖仲係度做咩

九陰真經出現了

三嫂殺左一桐都似

完顏康

郭靖成日招手足
拖雷楊康周伯通
好mk

意志力太薄弱

契弟就有份

幾時會出歐陽峰

笑左

古代mk

哲別

桃花島先出 之後一路都要見到老毒物

哲別個look真係好現代

全部男角都起碼185高

六王爺啲步兵腳力好強

哲別終於有得出現

以為師傅帶住支結他

咪臭係，三嫂明明全程陪住三哥拍戲

仲要等到幾時？

頭先馬聲居然係aoc既

楊家槍好撚廢

兩頭插蘇

插蘇

蓉兒呢！！！！！！！！！！

安答

郭靖叫過佢唔好再用白骨，之後就妒忌佢

多一個朋友兄弟
好過多一個...

係唔係呀

呢個女人有咩作用

討厭呀

討厭 ！

西痕

華妹妹好可愛

華爭其實都好靚。

殺賤哥哥老母

華箏把聲

係堆武功勁

同意！！！！！！

好掛住黃蓉

唔係古裝嘅話

我都覺啊

華爭係衰個鼻,其它ok

好似陳瀅

蒙狗話熱 但金狗戴晒毛帽又剩

個鼻

拍埋去蓉兒輸兩班

刀仔

華爭正左

楊家槍係用黎打仗 你武功內功呢d 點比呀

四哥謝賢

睇身體語言三哥應該中出過一桐

點解唔走仲要衝過去同佢地死過

免找

把+10弓好撚勁

把弓係芒亨嗰啲黎？ 當刀用

諗住用刀仔打人軍隊

哲別師傅好撚型

華爭宋人look

嘩 靚好多

嬌個屁

華爭

村姑

四哥你又亂講野啦

謝賢做咩亂講野

好撚有信長大人feel

蒙古look 正d

佢做得黃蓉

華箏大波過黃蓉

其實我都覺得好奇怪
成日痴咁埋

可惜宋仔唔知其實蒙狗仲殘忍過金狗

陸莊主成日枱黎枱去 好撚好笑

華箏轉look又ok喎

天下布武 ！

陸乘風出出入入有下人幫手抬橋好撚型

我不歸去 @1.005
江湖天下 未能勝出

華箏都幾大波

頭先先俾人追殺，宜家仲有心情講笑

歸雲莊下次出場就係燒撚左

康師傅

差好遠

有無華箏派？

下一節返黎靖兒蓉兒重逢嗎

利申，桐子軍

七師父

蒙住眼~

七廢講人品

七怪終於肯認廢

梗係拜啦
靠你地柒廢呀

天有多大

愛下去

柯鎮惡扮晒世外高人未
明明一個陸冠英都屌打佢

楊康個樣好酸

盲佬見係洪七公就比靖兒拜師
之前又鬼殺咁嘈

七師傅

有幾多個人係唔夠你七廢打

拋開

有冇示意圖？

七師父呷醋

七師傅唔想靖兒比蓉兒搶走

重逢又sweet 撚到仆街

唇亡齒寒真係講得好中

無桐睇住七c傅都唔錯

我不嬲排華箏第一

對七公都係 唔同又扑過咩

我要七師傅就夠

做sp一流

我係佢都酸啦 咁撚負碌

我講現實

酸撚死
日日睇住義兄學神級武功
自己成碌柒咁

唔好再接呀 唔想呀

我貪心啲
靚女要哂

差唔多姐

康少有木故娘 仲想點姐

自己個師傅又唔肯教佢武功

歸雲莊家丁

靖哥哥唔去桃花島我點睇蓉兒

唔繼郭靖最多戲份係兩父女

楊康其實可能都係天才
佢個仔楊過咁撚屈
可惜佢際遇無郭靖咁好

唔洗驚

一桐係冇波

蓉兒會去搵靖哥哥

佢有

華箏好撚大波

仲有康慈

顧慮

其實楊康點解又會咁快埋返堆 有d咩仲犀利過比人害死老豆老母

利申 無睇書

楊康突然間咁正氣，好難想像佢突然間又黑化

可以蓉兒出黎搵賤哥哥架姐

識人好過識字

單殺歐陽克
單人9up自稱丐幫幫主
其實點睇都知楊康醒目
可惜無咩運際 收左皮

貪慕虛榮

現實我係楊康都酸， 丘處機又唔教， 梅超風教少少，
反而郭靖個kai 子咁多世外高手教佢， 除左七廢

其實書生都幾型 係咪因為有木村配音

養父都好好咁養左佢十八年

賤哥哥：白骨唔係D咩正派無功，你最好都係唔好用啦

條友小人之心 成日妒忌人又貪戀富貴

穆姑娘唔係唔靚 但個種靚好普通

七妹其實可以做 神雕時期既黃蓉

七廢無啦啦又接受蓉兒

其實7廢一人要講一句 都要講7句
係有少少唔想聽

你地又一齊去做乜鬼

hehe

認返生父有幾耐
養父又對自己咁好

康兒都唔係咁愛穆啫

終於可以去下一章了

楊康做好人咪幾好

佢仲係座廟到？

比人捉左咁耐都無理

拍笑傲江湖你咪要熄電視?

呢度plan得唔太好, 但wfc啦佢同六王爺d位悶到仆街

棺材度

蓉兒真係好有心

AB樣

其實書生一直都幾鍾意蓉兒

一桐玩紙喇
聽原音版一桐把老牛聲仲好聽

人性乜咁兒戲嫁咩

靖蓉絕頂好運

七廢咁中意約人係醉仙樓等

郭靖連鐵木真都當佢契仔
唔練武返去做金刀附馬都爽yy

呢集真係睇到楊康歸正會係幾咁路人wfc

比克仔禁室緊

楊康又黑返

即係點？

仲叫人唔好用
咁佢用乜春

葡萄葡萄

無佢既運氣

不愛不悔不恨不痛也罷

最初都係因為佢老豆姐

琴晚miss左 點解元顏康埋左堆

主場黎

只可惜我冇你既運氣

康仔酸了

好酸

好尷尬見佢兩個

酸到呢

酸出口

啪啪啪

得返6個

好撚酸

康兒好慘

如果靖兒依家教埋降龍比佢
康弟會唔會唔誤入魔道

好慘

歐楊過

江山易改

屌你我唔想聽我不歸去呀

比你都酸啦 搵七公同丘處機比

黎啦黎啦

楊康d酸味出囇黎

郭靖識鬼教咩

angelababy

今日拜師未?

其實係咪無傳過內功俾佢

好彩楊康係俗家弟子
唔係就無得扑野

全真派是玄門正宗，武功博大精深

佢自己都未精通
仲要得15掌

痴線正撚到

臭G楊過老母

因為段天德講話元顏洪烈先係殺佢老豆的幕後黑手

啪完

郭靖講到楊康d招全部都旁門左道
9到呢

失身了

未

一傳十
十傳百
人人都識

比人強左未？

先將技能點點滿sp
出技都多d

女女女 念慈

比克仔屌完

有冇女女女?

比克仔玩咗未

念慈仲未俾人中出 ？

楊康唔係不嬲唔認楊康係佢老豆
完顏洪烈殺左楊康佢又嬲咩

歐陽過

楊過老豆=歐楊克

歐陽克好似張繼聰

本身唔据個死仔做金人 唔信自己係楊鐵心個仔
今集佢一手殺左段天德 即係為父報仇
又自認返宋人
咁7廢咪受佢玩囉

邊度有半妖傾城睇

又係你 老是常出現

其實念慈俾人扑左幾多獲， 成日俾人綁/ 點穴放係度
個個行過都執佢一劑

正到爆

克仔好似張繼聰

幾集都仲唔扑

歐陽克男人老狗戴耳環

張敬軒

真係姦左？

你去死啦
我未試過女女女屍

克仔好正

張繼聴

九陰真經既內功就正派可以學既，武功就邪門外道唔可以學既
郭靖，郭大俠

話唔定根本就係咁

AV情節